"Ik heb wonderwel.
Er anderen deden een langere mij heeft het goed gedaan, maar geen mens heeft gedaan schier evenals mij.
Ik ben beroemd om ."
"Ik ben blij te horen."
"Ik hoop u te horen zeggen, mijn lieve jongen."
